（冇圖)終於見到年宵有檔唔係賣老翻野

港大希慎堂舍生見港人讀書上班壓力大，推出創意無限的天氣骰仔，每一面都印有一個因天氣而停工停學的原因，如跑馬寓意「八號波」。成員唐同學指，當不想工作時就擲出骰仔期望放價，「好似返番去中學年代咁，日日等打風放假」。每個骰仔售100元，另外不定時會推限時優惠。

年年都屌啲人屌到化 但每年啲人賣老翻野都賺個double

圖

哦 係呀?

張相邊個係op
打手都唔識做, HKU喎

咁其實宣傳又無乜野既
又無誤導

利申入唔到KongU

好撚肉酸
成本洗唔洗十蚊

O5ok?

係囉，應該每檔都只用成本價賣嘢俾人

係
我上次食茶記都係咁屌個伙記

牙拿係咪sip左菜

上連登賣廣告？

上連登賣廣告
仲要咁低級

唔係老翻唔等於吸引到人買

其實年宵買呢啲返去做咩？

巴打應該食開屎

100蚊的確太貴
如果$50應該會多好多人買
呢排去完日本行祭典
你呢舊野人地最多1000YEN
仲要係日本既消費水平
而且創意上麻麻 充其量人地眼中只係抱枕+d圖
衰少少講句 你design隻吉祥物抱枕比d港女可能仲賣得
或者你將粒野整細少少再賣平d
創意呢樣野唔係代表係樣普通野上面印少少自己設計既圖就可以拎本土+創意去賣
賣野一向我地講targeting
你放係年宵度賣你要諗下咩人會黎 佢地budget幾多 會唔會賣多幾樣商品target唔同customers 商品會唔會用幾種平野夾貴野咁賣 搞d 活動野比如抽獎/頭100位折價卷等等
唔係叫一堆人係度9 叫 dem beat 可以拉到人黎
更唔好提你對手係已經係best seller 既淘寶貨
建議你地如果有機會可以再諗諗點可以成功d
比如創意上面有冇d實際上或功能上既創意
商業手段上有冇多幾個plan

以上係睇到另一個post屌香港人唔支持本土所以有感而發，不喜勿插

100蚊1Q？

送都唔要🤗🤗🤗

創意黎講差d喎

diy成本其實貴 仲加埋其他開支
賣一百真係要
利申 上年有玩

點都好過賣老番
支持！

其實有咩作用？又冇美觀

個設計咁肉酸